这些照片通常在海滨拍摄，捕捉了转瞬即逝的瞬间和事物——冲浪、阴影和黄昏——以及日常的地方和人。 在画廊:探索肢体语言如何成为一种视觉交流形式|马克·詹金斯| 2021年6月11日|华盛顿邮报 
 而鲁珀特•默多克(Rupert murdoch)总是在幕后，转瞬即逝，但最终是负责任的——他受到追捧，让人畏惧，有时也让人厌恶。 岌岌可危的默多克:一个孤独的记者如何揭露大亨的小报恐怖机器|克莱夫·欧文| 2014年8月25日|每日野兽 
 但这种支持是短暂的; 它已经回到了50%以下，而且可能还在下降。 备忘录:亚伦·索金的政治话语模式实际上并不起作用|梅根·麦卡德尔| 2013年4月23日|每日野兽 
 他们被想象成无实体的灵魂，经常被想象成模糊或易逝的形式; 因此，就有了白纸例程。 食尸鬼、妖精和鬼魂有什么区别? |Dictionary.com 2010年11月1日|DAILY BEAST 
 当他在没有月亮的夜晚散步或偶尔吃顿饭时，这些短暂的自由时光是令人兴奋的。 遗失的杰作|Jacob Silverman | 2010年8月18日|DAILY BEAST 
 但在如此规模的任务中取得成功，可能只会带来有限且短暂的政治利益。 奥巴马的海盗政变|Julian Zelizer | 2009年4月13日|DAILY BEAST 
 有些人认为，人们的这种兴奋将被证明是短暂和短暂的。 丹尼尔·韦伯斯特演讲选集|丹尼尔·韦伯斯特 
 遗憾的是，它们就像花朵的绽放和散发出的芬芳一样，稍纵即逝! 欧内斯特·林伍德，卡罗琳·李·亨茨 
 它的性质就像白鸽颈的乳白色光泽，盘旋而过。 古今中外引语词典|詹姆斯·伍德 
 裂缝和裂缝从边缘裂开，从每一道裂缝中喷出转瞬即逝的蓝色蒸汽。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森 
 我们会说，这是一场“精彩的表演”，观测者将忙于追踪那些消失的光线的轨迹。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森